拜登宣誓儀式會唔會同孫女打茄輪

即場仆埋野添

跟住一路扯住旗講嘢就好笑

上演亂倫啦

可能拜登一上場，即刻宣佈cp 合法化

希望可以上下其手。。。
諗起都扯扯地

Sweet home Delaware

蔡英文絕地反擊
請biden去新北市幼齒放題

只要童登知道台灣係全世界唯一一個兒童色情內容合法嘅國家,就即刻贈送100架f-35戰機都似

咁睇得起佢仲扯得起

個孫女正撚到呢

FBI:

無毛緊西，無法

He is too old, even Viagra cannot help him.

Jail Biden